# Bartender

Projeto de disciplina de LP3 - UFPB 2018

O BARTENDER é um app de delivery de bebidas e "afins". Nesa segunda parte da disciplina entregaremos uma **versão Single page Application** (REACT)

# Como executar
[TODO]

# Protótipos
As telas estão presentes na pasta `Telas/`

## Grupo:
| Nome | Matricula |
|---|----|
| Luiz Henrique Freire Barros | 11514334 |
|Alisson Galiza | |
| Joao Lucas | |
| Aline Araújo | |
|Rhenan Castelo | |